<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Spanish ~~ Español -->

<language>
   <page id="8888888" voice="no">
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
      <!--  JP_CollectDroppedInventory -->
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
      <t id="2000">¿Almacenar en la Sede Central?</t>
      <t id="2001">¿Almacenar en la estación?</t>
      <t id="2002">¿Almacenar en la nave?</t>
      <t id="2003">Receptor</t>
      <t id="2004">Umbral de almacenamiento</t>
      <t id="2005">¿Usar radio de recolección?</t>
      <t id="2006">Radio de recolección</t>
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
      <t id="2040">Recoger inventario caído</t>
      <t id="2041">Transferir inventario a la Sede Central</t>
      <t id="2042">Transferir inventario a la estación</t>
      <t id="2043">Transferir inventario a la nave</t>
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
      <t id="2050">La Sede Central está destruida o no operativa.</t>
      <t id="2051">A la Sede Central le falta un gerente y por lo tanto no puede recibir los artículos de inventario.</t>
      <t id="2052">La estación está destruida o no operativa.</t>
      <t id="2053">A la estación le falta un gerente y por lo tanto no puede recibir los artículos de inventario.</t>
      <t id="2054">La nave está destruida o no operativa.</t>
      <t id="2055">A la nave le falta un piloto y por lo tanto no puede recibir los artículos de inventario.</t>
      <t id="2056">Transferidos %1 artículos de inventario a %2 [%3]</t>
      <t id="2059">Continuaremos con la recolección de inventario.</t>
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
      <t id="2060">\033#FFe27100#Recolección de Inventario Pausada\033X</t>
      <t id="2061">Estoy procediendo a depositar los artículos de inventario recogidos en la Sede Central %1 [%2].</t>
      <t id="2062">Estoy procediendo a depositar los artículos de inventario recogidos en la Estación %1 [%2].</t>
      <t id="2063">Estoy procediendo a depositar los artículos de inventario recogidos en la Nave %1 [%2].</t>
      <t id="2067">No quedan más artículos de inventario caídos en mi área de trabajo definida para recolectar.</t>
      <t id="2068">Estoy comenzando la recolección de artículos de inventario caídos en el sector %2%1\033X.</t>
      <t id="2069">Recolectado: %1\nSector: %3%2\033X</t>
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
      <t id="2070">Recolecta artículos de inventario caídos, como Procesadores AGI o Filtros de Carbono, dentro de un sector específico.</t>
      <t id="2071">Recolecta artículos de inventario caídos, como Procesadores AGI o Filtros de Carbono, en toda la galaxia.</t>
      <!-- ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~ -->
   </page>
</language>